甜美聲優轉行AV女優後高喊不幹！ 驚曝陪睡潛規則

日本Av女優高喊不幹了！24歲的優月心菜過去曾是地下偶像、聲優，更是2018年AV Open的4冠王得主，原本AV界星途順遂的她，2月和經紀公司鬧翻，近日更表明辭去女優一職，原因是不想和經紀人上床。

優月心菜28日在推特表示，已辭去女優的工作，5月發行的作品，將成為她的告別作，她透露子自己並非被開除，而是主動辭職，原因就是她不想繼續待在「不和經紀人嘿秀就混不好的世界」！

其實，優月心菜2月時已和經紀公司鬧翻，當時她就爆料自己的YouTube頻道、音樂活動和商品設計，都是自掏腰包，根據國內的AV達人一劍浣春秋表示，畢竟AV女優的工作，就是在幕前和男優嘿秀，優月心菜先前曾被爆料，被經紀公司社長強迫要求和廠商陪睡，如今她退出女優行列，看來這項指控並非無子虛烏有，一劍浣春秋表示，「優月心菜不是聽說，而是真的有和經紀人睡覺，因為她覺得不這麼做就會被經紀人罰坐冷板凳」！

一劍浣春秋另外表示，曾有經紀公司的社長說「不敢碰旗下AV女優」，擔心對方會以「保證接下來能拿到最好的待遇」作為威脅，但反推回去，優月心菜的指控也就成立了，若AV女優不想被冷凍只能陪經紀人上床，不然有廠商提出邀約時，經紀人只要一句話：「這個女優個性不好」，就會失去工作機會。

女優不幹了，大爆料 揭AV界潛規則。（圖／優月心菜IG）

24歲的優月心菜過去曾是地下偶像、聲優，更是2018年AV Open的4冠王得主， 如今表明不當女優。（圖／優月心菜IG）

一劍浣春秋表示，優月心菜不是真的有和經紀人上床，因為她擔心坐冷板凳！（圖／優月心菜IG）

有幾出奇 經紀逼你努力上進讀書先好當新聞啦

個樣想點撚樣呀

連AV女優都唔肯陪老世訓 咁啲老世都真係幾無面

AV女優要陪睡仲叫潛規則？

日本人好尊重AV女優

佢套女僕好撚正

av本身唔係陪訓？

樓主成日留意呢啲新聞

你講果種陪訓係拍AV的工作，有錢收的。而佢講緊果種係要講經紀人食免費餐。

當加班

大陸報新聞都要陪訓啦
你專用來俾人屌嫁

加班都有錢收呀。依家係俾個經紀人白頭片呀。

如果放返個cam係間房度個感覺會唔會好d?

不過都恭喜佢脫離份唔鍾意既工

你要諗wo 老細個班人仲kam過男優⋯

普通人俾av 女優un兩野應該就射左

有d片班男優幾撚好服務呀又瀨tart又盛

仲做女優？拍patreon做電子妓女好賺十倍

仲要最近唔知點解唔係核突片個班男優又唔係樣衰仲要有腹肌 正正常常樣

自願拍AV係一回事 而家佢唔情願性交 單嘢本質係強姦
當然 勞資糾紛又係另一回事

av女優唔肯陪訓仲要出黎嘈 係咪笑話黎?

老細如果真係要屌其實都好簡單姐，自己落場做汁男，或者做埋主角都仲得啦
條女都唔諗下呢點

值得拎貞節牌坊

你做洗碗 你老闆叫你洗埋佢屋企d碗 唔係就冇工你開 你咩感受？

比錢咪解決問題囉

入黎就係睇呢句
經紀: 平時比人屌埋屎眼 我訓下都唔得

番號？
搭單問，有冇邊套有腳交

同老細訓完片酬都會好啲喎
有啲男優好核突都頂得順 個老細係咪真係咁差

搵食呀大佬kam唔kam都唔係問題掛

會唔會個老細樣衰，一係唔肯戴套驚有病？

但要發行，
又要出糧俾條女，
都係要俾錢。

真係落場拍，好多人睇住
有齊劇本，對演員嘅保障比水地獄果個年代好咗好多
但係同老細玩，佢鍾意突然反鎖度門玩重 sm 你反抗嘅機會都無

合約寫明做咩。之後叫你ot 無水補
你都制?

人地用權勢壓你。你都覺無問題

老老豆豆 願意扑野出鏡同願意比個肥柒老野經理屌係兩回事嚟個喎
AV女優就一定要任屌？

咁多頁都冇seed/link

日本人
尊重
AV女優
三文魚

尊重日本d三文魚唔食AV女優

真正既三文魚好尊重日本人唔會食av女優

唔代表咁就可以正當化左成件事

你岩 lm睇你去日本解救av女優 唔可以正當化左件事

唉，打J算啦，諗咁多

你返工 上司叫你比佢屌屎眼 唔係就封殺你
你記得一定要洗乾淨嗰屎眼比人吉喎

搵個250磅暗瘡肥婆50路豬扒幫你含撚好好服務你制唔制

我返果份工有尊嚴唔使俾人睇全相

秒

普通model仔偶像都已經要啦AV要有咩出奇
你以為你真係靠自己努力靠才華上到位咩
你幾努力幾有才華都好冇公司扔你去幕前比資源你推你上位咪又係只能做暗星

點解係唔正當？

AV公司唔考核你做愛能力，唔通要你考律師牌？

士多老闆唔比飲自己鋪頭既汽水

屌呢個比喻

拍戲要陪瞓都話吖
拍AV陪瞓都好講

可能個老細一開始開拍av, 個目標就係瞓晒全部女優

今晚就j你

老細有病野到條女就係咁先

其實覺得果個劍條友講野有d不可信

佢樣麻麻
但有套引細佬玩下之後比佢女女女埋個套幾正

有無no.?

師兄快啲走 唔准講真話架呢到

點解成班人係度話唔比老細屌
明明就講緊唔想比經理人屌
話唔比經理人屌就冇工開 直接幫你拒絕
又唔係佢比工你返
之後無限上綱上線

講咁耐

有單類似，所以上左新聞

「想讓她當員工」 日男拐少女2個月逼學房地產知識

講咁耐都無片

又要做雞又要貞操

返工都係俾人屌架啦
陪睡咪又係工作一部分，唔覺有問題
即係做雞都要雞頭試鐘啦下話
你做av女優，老闆同你試鏡有問題咩？

個經理人係肯定好撚樣衰

女優或男優1日同N個對手拍攝。
某些性病具有潛伏期。
如果女優同男優的私人性生活不檢點，只要有1個女優或男優有性病，非容易1傳10，10傳100，隨時攬炒成間公司的男優同女優。

條女假波
netflix有套叫realove既真人show
佢自爆為左舊男友隆胸搞到差人好多錢

文中講既係經紀人/經紀公司老細
平時拍片既係片商
經紀公司係幫你接job,拍片，商演，廣告
之後女優賺到錢經紀公司再分成
所以咩老細做主角，汁男係搞笑
你要觀眾受落至得
係片商話事

真係秒